[完蛋遊行！]聽日眠陣召集人係咪基佬？？唔怪得..

愈做愈膠，愈行愈鳩！！！！

"香港未完蛋，希望在人間"咁既絕句都諗得出，服鳥！！！！

希望聽日見埋下聯啦：

"明天會更好，今晚死得早！！"

係吖，佢老公飛機師呀嘛。
仲同鍾樹根老婆曾經有過師徒關係，不過應該反面啦而家

佢做乸，即係兩口通啦！！！！

佢仲要求佢老公唔可以阻止佢自己出去搵食

即係你都通........滋過佢啦！！！！

基佬
係屋企打飛機算

屌 睇佢Facebook自己講咋嘛